Faker算唔算電競界嘅廢老

退步曬仲賴死唔走，借自己名氣同fan base逼SKT繼續用佢，搞到個新人冇得擔正

個人自尊心太強 同埋曾經係世界第一, 佢可能更加放唔低

仲玩LOL既都係廢老

胎屎